連續三屆，上屆世界盃冠軍都係分組賽止步

對上一次衛冕球隊由分組賽晉級已經係06年的巴西